有冇人試過突然覺得對屋企人好內疚

我就係同阿媽咁啱係同一日生日既 老豆早死 咁阿媽同阿婆就由中學照顧到我而家大學畢業 期間靠老母打份半全職既工同埋以前留落既積蓄過活 咁照顧我日常生活都照顧得我好好。

咁早幾日阿媽就買左三隻好大隻既瀨尿蝦返黎同我一齊食諗住一齊慶祝下生日

睇到佢好興奮 托住隻瀨尿蝦係手同佢手臂比 係咁叫我影相 果下見到唔知點解好心酸 因爲老豆未死果陣佢係少奶奶 唔洗做 同時都唔會有呢啲反應 所以佢既興奮反應真係令我好心酸

見到佢笑果陣隻眼尾啲皺紋開始明顯 突然意識到阿媽開始老了 果下即刻眼濕濕自己行返入房

諗起佢好多年都冇食過好嘢 用既電話都係好多年前既basic model 之類 男人老狗諗諗下呢啲諗到哩埋係被竇度喊到成隻狗咁

咁我同老母都係一樣唔係好識表達自己感情既人黎 有時會嘈到好大 但我都知道老母好錫我

原本我仲諗住生日換張rtx3080比自己 但諗起自己比阿媽生日都係比1000蚊就即刻覺得自己好衰 於是我即刻二話不說上網訂左部ipad比老母諗住比個驚喜佢

寧願自己生日唔買嘢都想買嘢比老母 等佢開心下

下年佢五十歲準備請佢去龍景軒食飯

一路係公司廁所打呢段嘢一路打到眼濕濕

如果屋企人好錫你既 記得平時都對佢地好啲

我會架啦

佢最好既生日禮物就係佢生日你出世啦

我都想對媽媽好d 但已經無機會啦
你有機會既 就對佢好d 唔好令自己後悔

我都試過，因為失戀喺屋企係咁喊，有幾次俾屋企人見到，佢哋係咁聽我喊住咁呻，係咁叫我唔好喊，我阿媽仲聽到眼濕濕同我一齊喊
果一刻真係覺得自己好不孝，會問自己點解會曾經覺得另一半重要過屋企人，點解明知唔值得都要咁難過，仲要搞到屋企人同自己一齊傷心難過

冇

有
放唔低面子

有，20幾歲人好撚失敗...

有 有時諗起自己咁垃圾 仲心酸內疚

黎緊比心機做人,腳踏實地做野報答下媽媽
將來做D咩緊要事之前,諗一諗做左之後敢唔敢大大聲同啊媽講,唔敢嘅話就唔好做。

諗諗吓自己都冇乜點對過屋企人好

樓主媽媽好後生

計返都係27歲生我 還好啦

真

樓主要好好對阿媽！記得第時有女朋友都吾好忘記陪阿媽

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

好羨慕你老母會同你慶祝生日
仲咁可愛叫你同佢影相
我老母掉低左我走撚左

有咁值得孝順既父母感受到佢地既愛係要好好珍惜，唔係個個父母都有呢種無私既偉大